［民建聯星期六遊行］我勸大家咪撚去搞佢哋

好得閒呀？喺屋企訓覺好過去畀藍絲同黑警打啦，大把嘢未做，由得班友撕嘢囉

冇人打，藍絲仲唔散？

[星期日我哋主場